Onderste en bovenste ging haar hoofd als de lippen gingen onder het bereik van mijn mond en kin en leek over te bevestigen op mijn keel.
Toen onderbroken en ik hoorde het karnen geluid van haar tong zo haar likte haar tanden en lippen en voelde de hete adem van mijn nek.
Daarna de huid van mijn keel begon te tingle als ware het vleesch is als de hand die kraken komt dichter--dichter.
Ik voelde de zachte, rillend op de lippen op de supergevoelige huid van mijn keel en de harde stoten van twee scherpe tanden, net raken en pauzeren.
Ik sloot mijn ogen in een smachtende ecstasy en wachtten--wachtte met kloppend hart.
Maar op dat moment een andere sensatie sectorhoek me vliegensvlug .
Ik was zich bewust van de aanwezigheid van de graaf en van zijn wezen als gedubbeld in een storm van woede.
Als mijn ogen geopend onvrijwillig ik zag zijn sterke hand pak de slanke hals van de eerlijke vrouw en met Giant's stroomverbruik terug, de blauwe ogen getransformeerd met fury, de witte tanden staan met woede, en de eerlijke wangen Blazing Red met passie.
Maar de telling!
Nooit heb ik deze woede en razernij, zelfs aan de verschrikkingen van de pit.
